支那肺炎瘟疫死亡數字更新

好準